【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

「記招有民記，紙媒有牆紙！」
牆紙誓要對抗偏頗傳媒，
帶出真相！

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

詳情：
暫定逢星期五出街，
講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。
完整版嘅「牆紙」會貼係連儂牆上面
亦會有精華版係街頭派發。

今個星期嘅牆紙：

大家除左正評同推，仲可以自行Download
希望大家可以幫手貼係屋企附近嘅連儂牆
放係公司、派俾屋企人！

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :

推

push

推推推

pushpush

自推

very good

會唔會多字得濟

請大家多多支持

嘩！！！！！

改唔到啦

好高質

高質

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

講真、真係太多字

811 721

針對中立淺藍黃係咁

佢地鐘意扮高質睇中長度嘅文

會改進

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

818一齊出嚟

當然

PUSH

真，由其啲藍絲最憎睇字
中立港豬唔理政治，都唔會花時間睇
but good job 巴打

堅 ！！！

香港驕傲

高質文宣

我覺得呢個字數ok

連儂牆本身已經eye catching但冇咩內容嘅poster

而家有呢個牆紙，target返扮高質嘅中立派，我覺得唔錯

其實目標仲有啲銀髮同地方師奶

要多謝好多巴打幫忙先做到

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

好有心機推

推！！！

好正!!!!好有報紙feel!!!!👍🏻

圖要多，字盡量簡
頁數唔使/唔可以太多（可以出密d取代）
有無英文版？

加油，支持

利申：個人感覺，不是文化傳訊界

主要係做資訊整合, 方便人吔追

幾好，由得啲公公婆婆慢慢梅下梅下睇

大大力推

推！

收到 幫我同佢地講句由衷既多謝

英文會再慢慢加, 你想要俾外國人睇?

要多謝好多巴打幫忙先做到

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

好過俾防暴推~

2019年夏季開始
種種發生喺身旁嘅事
都值得及必須正確咁記錄低

堅持做正確的事
Proud to be a HongKonger

每次見到咁精緻嘅文宣都好感嘆
明明香港人整creative design唔差
但比政府同社會壓到地底泥咁
多謝你地嘅付出 好期待見到新一批牆紙！

ok

推 辛苦晒文宣巴絲

818 2點 維園見
大家一定要出！

Push

巴打的圖好靚

我推

正評

要其他巴打幫手

高汁

感謝

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

停一停，諗一諗

推爆佢呀

818 推爆佢

可以每星期一刊周圍派

支持，有困難記得開聲

好似報紙咁，幾好，夠正式feel

up

屌你正呀喂

推啊，除左網上宣傳，貼連濃牆都好重要！

連儂牆-資訊牆

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

催淚彈

法律問題我吔唔可以派, 但你吔PRINT出嚟俾人就係另一件事

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

推！！818

推爆佢

好有心
連登仔一定要支持

推多下！！

Adore

推，好有心

入tg group 呀

818推爆佢

818集會派

我地感謝你至真！
加油

1. 想搵排版巴打
2. 想連儂義工可以幫手貼, 但我唔知係邊搵
3. 請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

請多多支持

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方, 等多啲人睇到.

多謝

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方, 等多啲人睇到.

多謝, 但唔知邊度可以搵到連儂義工

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方, 等多啲人睇到.

強！

不如整成PDF 放埋上 ibooks / google books? / scribd

有次放工時間經過新城市廣場
沙田柚真係會圍住連儂牆睇新聞寫memo
太高質了 就算多字佢地都一定會睇

明天再推

push push push

YES

勁阿
Thx 巴打

可以周圍貼連儂牆了
感謝文宣組！

唔好咁啦.

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

好文

感謝~

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

我吔唔識, 巴打識嗎?

支持

G持G持

818維園見

要搵到連儂義工先可以幫到手貼

高汁post!!!
巴打介唔介意喺Tg channel/連登擺個pdf檔出嚟?
方便手足print出嚟貼上連儂牆

感激

嘩同真報紙唔差得遠!

PDF 已放係TG CHANNEL

感謝幫忙

啱先係雞寮見到實體長輩圖
呢啲真係啱晒觀塘呢啲老人區

支持newsletter

正啊 濕唒

推爆佢
612 721 811

感謝~巴打可以係我吔個TG CHANNEL DL 個 PDF 嚟玩

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

Push呀！

感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

辛苦晒文宣組

好勁

我吔咁多位巴打向你表示感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

小弟有些見解，大膽提出愚見
近排走訪D連儂牆(留30分鐘左右)，中年同銀髮族有停低睇。但有D圖片底色太深(紅+黑)遠睇唔清晰(中年40開始有老花未必肯帶老花鏡)再加上圖片太多細字，冇耐性睇。
坦白講，想令中年以上多了解整件事同改變睇法，連儂牆效益係相當大。要有吸引先令佢哋留步。
好多圖嘅design真喺好靚，但對於中、老年未必嗰回事。
多謝巴打努力出咁多圖

818

厲害

pish

其實除咗貼牆之外, 找吔仲想有人印份嘢出嚟俾佢吔可以攞嚟慢慢睇

我要拎錢
我要去818集會
我要外國勢力

Let me push push

好掂

啱呀!!文宣牆啲靚圖已經夠多
一啲資訊性或者好似報紙咁佢哋可能會睇!
anyway所有方法都試咗先!~

個人意見:
連儂牆唔岩痴呢類型 文字密集既文宣
後生行得快經過唔會留意, 老人家老花唔岩睇
反而當做場刊報紙派, 先有人細心得閒睇

順手可以PRINT一份出嚟俾街坊睇~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

由於法律問題我吔唔可以直接派, 但希望巴打可以 PRINT 出嚟俾附近嘅街坊睇

我想放去我起左個platform到 整個位放牆紙 唔知巴打o唔ok
如果ok 巴打會唔會有文字doc？

好撚正

其實我吔兩邊都想做, 需要時間去平衡. 另外由於法律問題我吔唔可以直接派, 但希望巴打可以 PRINT 出嚟俾附近嘅街坊睇.

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

好多謝好多謝你

推！ 818 見！

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

SEE YOU ~

我吔咁多位巴打向你表示感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

收到，我試下入信箱

正

我吔咁多位巴打向你表示感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

好似太長 ? 佢地就係唔想用腦先淺
不過支持

老人家係鐘意長文, 當報紙咁睇

我吔咁多位巴打向你表示感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

係就太好 我唔太識老人家
巴打加油 我會幫手痴幫手spread

其實個D叫低致命武器
唔係非致命

咁就仲死啦 咁多字
仲要喺手機睇唔放大都唔知寫乜
未見到你寫乜已經唔想睇
件事係好嘅 但歸立成幾張長輩圖成效更大
你而家咁已經唔係俾中立睇嘅文宣
不如直接當做事件記錄算
對象變咗係俾已經係自己人去深入了解每次事件

我萬分感謝你

SORRY, 會留意一下

幫推

8。18見

SEE YOU

我吔咁多位巴打向你表示感謝~

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

大家聽一聽

幫你宣傳

街坊Q&A, 鐳射槍第2頁第2題，有關妨礙司法公正嗰段，最底係咪copy多咗句？

要跟跟~SORRY~

我吔咁多位巴打向你表示感謝~由於法律問題我吔唔可以直接派, 但希望巴打可以 PRINT 出嚟俾附近嘅街坊睇.

CHANNEL 有 PDF 可以 DL

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

見到有啲人話太多字
今次我撐樓主
要簡單易明嘅文宣出面大把
睇完其他文宣而又繼續有興趣認識下發生咩事嘅絕對需要呢一類有文字解釋嘅文宣
此外 呢類文宣嘅目標應該係一班有學識嘅淺藍淺黃
嗰一千幾百字對佢地黎講應該唔太多
樓主繼續加油！

612 721 728 811

唔會。 佢唔係海報嚟，而係報紙。 報紙嚟講係呢個字數。

辛苦曬文宣同事

高質，又有pdf
自己印ok？

絶對ok

先感謝你

有指支那官方會派武警混入社運者，伺機殺害香港警察嫁禍社運者，以達致扭轉本地民意及國際輿論。

呢個要預早諗定一旦發生應該拆。

多多支持

歡迎投槁

仲可以投槁 tim

相信有巴打已經諗緊

正 推

應該多咗最後一句

會有咩法律問題？？

我諗係要攞報刊牌
要靠手足將佢哋遍地開花了

因為有新聞，所以會當係“報刊”，如果我吔自己派就要申請牌照。

太多字 廢老藍絲未必睇

yes, 你啱

但如果巴打自己印少少就應該唔關事。

唔緊要，都做咗出嚟，咪試下先

因為係公司嚟？

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

唔會 報紙嚟

已訂閱收藏

因為 “報刊” 係香港嘅定義就係咁。所以我吔先以電子版形式出現

多謝

可以的話請介紹俾你屋企人同街坊一齊睇

正

咁夜先post

兄弟，大家辛苦、各自爬山

818

好有心機，thanks

明白啦

推
越多文宣越好

大推

推到份野遍地開花！

巴打好有心機

推

極高汁

香港人真係好強

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

推到遍地開花！

推
多謝你地

西利

8181818181

巴打 我開左個位share左你地既成品
你睇下咁樣肯唔肯？
呢到一期期咁show 如果有

另一版

內頁

另外係homepage底到都有show

辛苦晒文宣組手足！

真係做紙媒

幫推！！值得做！！
（順便借個位）

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

Same feeling

好撚高質
辛苦手足

巴打 d 無腦藍絲唔會用時間睇咁多字
可唔可以整d eye catching d 同少字d 既洗佢地腦

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

好有心機
但係我都覺得啲藍絲多數都係不學無術
見到咁多字已經唔會睇
甚至睇到啲標題咁「黃」就撕爛咗

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

做開連儂嘅人嘅睇法：

太多字啦巴

各有各做, 這個如果是份小報咁拿回家應該幾好

721 811

原來有個投稿, 以後文宣可以放埋落去

歡迎投稿 :

支持！

好正

818見

哇 做得非常好！！！
排版文稿都幾耗人力心機，加油！

加油，屋企兩老最近已經由深藍變咗淺藍

基本上唔衝擊警方既行動已經接受到

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

請大家多多支持, 可以嘅話印出黎痂係連儂牆

這個印來派都好

818 ！

排版好靚，整得好比心機推

[每日一圖] 721無人被檢控

8.18

Pish

大字報

正呀

Wow

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推，好文

推，巴打加油

點解推喎
唔上

好多中年人會睇呢類文宣

覺醒要一步一步做 支持

幾正

推
817紅土
818維園

推

818維園見

樓主好波，呢個好有用呀！
請問你地全部自制？定係會收集其他人整左個啲?

推
印出黎貼屋企道房門比老豆老母睇

英文唔錯

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

點解正經野冇人推

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

好高質 推

田集

咩都有

癡係廁格後面

樓主，有冇高清PDF？
貪心少少，有冇英文版？
有嘅立即海外派發，聽日加拿大撐港示威正好可以派俾主流社會

8.18 3pm 維園見
推

推到核爆都要推

推 多謝文宣

818 大家一齊出黎好嗎？

樓主好波！
希望字體大隻D
上左年紀呀媽表示睇到頭痛
犧牲下美感

好精美

好撚高質

好正! 推!!!

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

態度正確

好似飛機椅背咁

tg 有pdf

sorry, 英文版本暫時未有 (因為人手唔夠)
但部分可能可以叫巴打試下做

核爆都唔割

高質啊！！！
字可以大啲，字數少啲啲，但太少就唔似報紙內容唔夠
可以自己print，不過有實體版阿媽戒心低啲會喺邊到派啊？

sure

係，會改進

辛苦晒

痴線靚到

會

我吔派唔到，但tg channel 有pdf, 歡迎自己打印出嚟放係屋企保平安

推
民間記者會
民間報紙
民間各有各做

高質
推

支持樓主
一定印出黎周街貼

正喎

Pus

推
今日紅土
聽日維園

推
今日3：30 海心公園 光復紅土
聽日2：00 維園

大力一推

有無可能好似頭條咁每朝免費派，support

超靚
好鬼正

Tui

推爆!!! 818!!!

睇到50 Cents果頁笑咗出嚟，
轉載去美國個Rapper 50 Cents個Twitter睇佢點講都好！

已經轉發俾外國嘅朋友
PDF唔急，但英文版請盡力做，唔洗100%全部翻譯曬
最主要搞清楚來龍去脈俾未知發生乜事嘅人睇

818 維園見

英文版本幾點，有幾多都好，請第一時間通知
會發過去俾外國嘅媒體

會否太多字

要用放大鏡睇

勁每個星期咁chur，巴打仲需唔需要人寫文稿？

好pro 推爆佢

樓主超勁

高汁留名

咁大段字點睇

好似幾好

太高質

巴打好波

好耐以前試過 scribd
開個a/c 就可以upload資料上去
咁就可以share 條link俾人下載（free download)
而家係點做就要研究下先

ibooks 應該容易啲
不過就一定要有apple ID
詳情可參考

Google Books麻煩少少

高質
辛苦哂

歡迎寫同投, 可以幫手排版更好

留tg

感謝巴打

8.18！

太多字
希望有多啲英文版可以宣傳去reddit/twitter

叻叻豬！

呢個要推，輸出革命，離開同溫層

點解要講非致命武器而唔係講低致命武器

高質！推！

818 維園集會見 純和理非

強帖，名而留

支持！已download

唔得
1來我吔唔夠人手 (當然我吔係想)
2來因為有新聞係入面，係法律上我吔唔可以派。但巴打自己印出嚟就。。。。

tg channel 有pdf

介紹俾多啲銀髮睇

兄弟爬山

出連登雜誌啦

高質！！

個牆喺邊？

歡迎放本係屋企俾佢吔睇

多謝

係，我吔係有街坊投稿。想寫咩就放落去啦

個設計係當係一份 breakerzine 咁大

巴打講果類係似文宣。我吔長文嘅原因係解釋多啲前因後果。

感謝

多謝

歡迎print 出嚟俾家中兩老睇

有無巴打可以幫手做翻譯？

KWONG FUK HERN KONG
SI DOI KAK MING!

唔係我，係同我一齊嘅巴打勁

巴打有無翻譯介紹？

希望連儂義工自己貼係附近嘅牆

幾好喎

終於有811既野印

Pish!

推
聽日818
維園見

啲單張可以放係啲廢老會見到既地方

張英文圖未proof read呀。仲有demo字

推一下，求巴打幫手

好撚正，邊度買？

推！！！！！！

想要

巴打我決定抄post 比全世界知！！

無得買，tg channel 有pdf, 可以自己print 放係屋企保平安

真係做得好好，推推推

香港人真喺痴線呼㗎

lei lo mei!!

整得好靚 支持

支持，會send俾其他人

好有心機！

時間線第一第二張，墜墮樓啊

想印嗎？我試聯戈

818去維園

聯絡

puah

好有心機
推

推 超高質

chui leng!!!!
ching ho ging!!!

Print出黎整份文刊

守護孩子.mp3

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場完片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

有冇興趣留個contact傾下點樣發展更大 令到更多人睇到
比如出實體報紙

實體報紙有法律風險，唔建議做。

想討論可以留 tg

大大力咁推

之前都有諗呢個 諗住記招或者警招話我地暴力
然後我地key翻黑警濫暴啲片上去

推呀!!!!推到變真報紙
希望出街見到！

PRINT呀!!

818 印出來派街坊

正皮 返公司印先

謝謝師兄！

Very informative, thanks.

幫手擺上去其他social media

真係好正，thank you 巴

明天俾街坊

印少少明天派街坊

聽日見

勵害！！！
818

推！！！好高質！！！

己share

好野 推

Tui !!

印成A2貼先

U guys are soooooawesome!

正！

希望大張小小盲既呀伯都睇到

呢個正 好有心機 希望大家幫手貼
因為真係會有人睇

推痴線po

依個有用, 好過圍爐

感謝文宣巴絲嘅努力！ 推！
不過同意貼牆啲字要大少少
同埋最好設計時考慮埋印黑白都好睇，
可以真係印多啲派街坊拎走慢慢睇
因為印彩色其實都幾貴

818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

有冇多d英文文宣？小妹即將去英國諗住印一千幾百張當傳單派

請收小弟一拜

受

請收小受一拜

正

印！

今日維園見

推爆，可以貼公司

推 建議出簡化版 出街派

印報紙派

建議同時出啲少字嘅poster，雙管齊下

呢個會研究下

人手暫時不足，希望遲啲會有

唔駛，幫幫手share 出去就得

see you

貼室內係無敵

法律問題我吔派唔到，但係各位巴打可以自己印出嚟派街坊

可能會有文宣版

痴線好高質

psuh

好pro
但咁多字 有無其他途徑share出去

真心唔錯，正

啲字似乎A3 print 都未必好夠大

有用就要推

推推推推

法律上我吔唔可以就咁派, 但你自己印出嚟貼牆同派就無問題

巴打有咩好提議

字體比一般字體較大, 但今次時間關係, 篇幅需要再調整.

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

推，少左好多行動post

高質!

推上去

好犀利，不過少d字好d
你知，香港人其實好懶

airdrop? 但會收既都係同路人

再唔係摺起一份份 放係枱 等人拎

無錯, 的確少咗好多. 大家都FOCUS 咗記招同遊行, 但其實我吔仲有好多嘢可以做, 比如不合作運動同超合作運動.

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

其實係俾老人家睇, 佢吔鐘意睇多字.

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

效率太低, 成本太高

多謝強大文宣組

你呢d一定要慢慢睇
貼巴士站唔知捱唔捱到一朝
我試下先

多謝

其實我哋個 channel 有寫

公告 ： 由於今日好多巴絲問我吔份「牆紙」係邊派同貼係邊。經過我吔一翻討論，我吔首先鼓勵各位print 一份放係屋企俾兩老睇先，又或者貼係屋企幅牆度。由內而外，再貼晒响連儂牆、香港嘅每一埲牆！希望大家打破對方嘅心牆！另外大家可以袋住幾份明天派俾身邊嘅人，希望做到遍地開花。

推呀

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

太勁
Push!!

支持文宣

好靚支持
可以print完放入大廈信箱 等中老年人喺屋企慢慢睇

可以highlight重點/放大重點字眼 等佢地企喺度睇無咁快悶!

多謝~

個個放本係屋企, 等佢吔打發下時間

tui

好，文宣正規化

多字唔緊要 但d字可以大隻d 阿叔有老花

嘩屌
好正
多謝樓主心機時間

高質啊 推

會改善

唔係多謝我， 係多謝幫我做果一班巴打

請幫忙SHARE TG CHANNEL 到其他地方

pishhh

721

頭先想印A3但好濛
有冇高清版？

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

加油 多謝你地嘅努力

TG 有個 pdf 檔方便人下載。再唔得我放個大容量版本

幫手推
出去癡要小心啲呀

幫你推啦

高質到核裂！！

大大力推
拉幾丁友就想了事?

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

幫推
覺得偏長 可以短返10-20%
但全力支持!!!!!

貼呀

睇到了 唔該巴打！

支持,但注意派發者安全

多謝，請幫忙share TG channel.

多謝，請幫忙share TG channel

我吔唔會派， 希望要派嘅巴打注意安全

有冇呢兩日既？ 嬲得濟想今晚狂貼

可加QR code

呢組文宣建議用咩SIZE 既紙?

借po，一齊上twitter做文宣！

好有心機
多謝巴打

推番上o黎

不能只有我看見

正野幫推

正呀喂

推呀 多謝樓主文宣

巴絲加油

推，其實啲老人家真係好中意睇字，印A3貼牆真係一流

建議印A3，A4太細隻字

他

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

多謝文宣組

太多字啲中老年好難睇

Pushhhhh

推到上月球

會唔會考慮印報紙形式，係朝早地鐵站派

ＰＩＳＨ

好高汁

文宣好撚重要呀推

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

推推

頭先痴完即刻有人睇

星期5晚有第二期

最尾果張有

A4, 印完可以好似本雜誌俾人睇咁

感謝~

下期會調整一下, 希望A4都睇到

多謝，請幫忙share TG channel

會調整一下

多謝，請幫忙share TG channel

推 721 811

我覺得可以再簡單啲，主要係自命清高既人同老人中年人未醒。

自命清高既好難跳出「世人皆被煽動我獨醒」既思維，幾乎可以放棄。

如果同老人家、中年文宣，可能要多幾張：字可能要大啲同再簡單啲，等佢地遠距離望就吸引佢地睇下係咪真先！要有佢地想睇既角度入手，希望有啦！

雖然係咁，我都照印住貼堂呀！多謝你地！

唔會.

1. 我吔派嘅話要攞牌, 巴打自己印應該無問題
2. 無人手派, 另外怕俾藍絲搞
3. 成本太高, 效率未必高

所以我吔首先鼓勵各位print 一份放係屋企俾兩老睇先，又或者貼係屋企幅牆度。由內而外，再貼晒响連儂牆、香港嘅每一埲牆！希望大家打破對方嘅心牆！大家又可以袋住幾份派俾身邊嘅人，希望做到遍地開花。

請幫忙share TG channel

請幫忙share TG channel

而家都係模模下, 巴打可以俾多啲意見.

多謝, 請幫忙share TG channel

冇問題！ 我突然諗到例如做「比較」，例如：
鬥暴力？ list 圖vs圖（記得加斬人/分開上碟）
鬥破壞？ 例：隨街扔蛋、地鐵站vs爛左啲窗個啲
鬥執法力度？例：唔使多講721個啲vs我地畀人捉左幾多（記得加啲血淚圖），畀人告暴動！
鬥破壞經濟？例：回歸政府扔左幾多錢落咸水，4000蚊有幾多錢係行政費，條鐵枝單車位8萬一個vs 我地良心幫襯左啲乜野....

之類，最後一定要每個poster有一條問題，個問題立場基本規範好，咁你撐唔撐啲乜？等佢地責備自己良心，咁可能有機會！

可能同巴打做開日式文宣好唔同，唔好意思。

我都想係到集思廣益下，希望突破到位對外宣傳！

愛大家

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

字太細

好有心

A4 字有啲密呀 ching

做A3橫度放兩頁A4直度？
PT size 做14左右效果幾好
之前自己印過啲多字文宣都係做A3 14pt

簡直係掂! 推

好有心思

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

幫推其實每個人做小小 淨係貼下自己棟樓或者自己條村已經可以全香港都係

推啊屌 咁有心

ql推

推post助攬

推下先
樓主可唔可以每期夾PDF 畀人download
一隻 high Res for printing
一隻 low Res for IM sharing

巴打 可唔可以整合埋 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到 有巴打暫時幫手整左兩張poster

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

支持！push!

有冇少啲字嘅簡單廢老版，你知佢地啦，太多字會好難明

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

精緻美觀簡單易明

可以比話自己中立既朋友仔睇

狂推勁推爆推

TG channel 會有 low Res for IM sharing

下次試下 high Res for printing

啲字太多同細，有無簡單版

應該獨立分開印標題每個字
咁就容易吸引啲人既目光

推 辛苦文宣！記得對電腦一個鐘要觀鳥休息！

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

好喎

好靚

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成

第二期出咗啦
LINK :

如果target有婆婆伯伯要再精簡d
如果係知識份子，要試下用01個種專訪寫法，以人出發，好work

推cls好撚勁

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

牆紙活化香港

721 811 831

推爆你

幫推！

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

tldr

簡潔易明

其實係想啲人放一本係屋企, 等兩老係屋企當雜誌睇

請幫忙推及訂閱CHANNEL

謝謝

請幫忙推及訂閱CHANNEL

推返上去

辛苦文宣

推呀呢個very good

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

【大型文宣計劃第五期！】「牆紙」上線啦！

謝謝樓主，極度實用的匯總，給淺藍中立人士，反洗腦之選！

啲中立有錢佬係好撚癲，完全活係平行時空，齋睇唔理其他香港人死活

希望文宣真係感動到佢地

文宣嘅人加油💪